614 油油行動 正式啟動

我頭先發夢

我同好多人會係聽日唔知點解

拎住支花生油同潤滑油

係搭搭下港鐵嘅時候

唔小心仆親

成支油流曬係座位 車箱同馬路度

周圍既人都係咁

以後香港交通就唔知點解癱瘓左

唉 都叫左大家小心架啦

無知一問 如果真係發生左 交通就真係癱瘓左

你估 會唔會上到國際新聞

同我發同一樣夢既人同輕輕一推

等大家可以係聽日6:30 am準時發夢

推

Pish

喺東涌線發夢 拖埋喼 無得輸

一日一個行動名

推 推到任何交通工具癱瘓

利申：發夢入機場消費見到㗎咋

夢見既景象

AV情節幫女女按摩啲油？

唔該 唔好搞到星期日想出多次黎既人反感唔該

屋企有支油過左期

推 又會咁岩發同一個夢

個人意見 宜家買物資定休息 留力星期日再出好過啦

抖下啦 d油留番星期一炒蛋好過

好期待
記得拉咪同職員講跌咗落去叫佢哋唔好開車

pish

極上泡姫

星期日之前暫緩ok?

過左星期日先啦，敵不動我不動呀

我個夢比較偏向係如果發生衝突走緊個時可以向地下放花生油等製服團體仆佢老母冚家剷

屌你老母我聽日要返學啊
唔好係電梯口度倒瀉野
唔小心都唔好啊

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

會唔會炒車架

太危險，唔建議

唔洗多，港島線 荃灣線 觀塘綫 東鐵線，呢四條線爭冧左等於全香港冧左

大家大冇玩過羅馬炮架？用氣球裝水同人對戰嘅遊戲

氣球裝水，我成日扔鳩我啲Frd，搞到佢地成日濕曬

呢個行動好D

個人認為，聽日會議取消，可以休息一天，保留體力，要作長期打算!

認真 真心問 聽朝有冇夢發

屌你老母，跣到人就就真係多得你班仆街唔小！

大家記得小心d

咪係，所以唔好開車

如果大家買完花生油要搭狗鐵返屋企嘅話，要揸實啲啊，千祈唔好倒瀉落地啊，唔係要封港鐵架啦

啱啱發夢 柒婆訓左係九龍塘個路軌到賴死唔走 搞到啲火車開唔到 各位好想返工嘅港豬 同埋準備出金鐘佔中嘅示威者好嬲 激起民憤
啲人一叫我就醒咗 不過我知一切都係夢
因為我知柒婆唔識用八達通入閂

所以咪做呢D
一日未撤回都唔可以鬆懈

認真星期一拎黎整彈好過，我地仲需要輿論壓力，無人支持咩都唔掂

有冇人知咁做有冇犯法？

然後要搵八達通

唔開咪唔炒

咁大壓力 去機場散下心啦

發夢香港機場冧咗竟緣於外國機場被佔領

留力星期一啦
呢一兩日用輿論壓力
閪婆一定硬推

咁暴力 我諗住整蛋治比民陣d人食咋

PUSH

小心d 唔好整到大肚婆同老人家呀

輿論方向好緊要呀

你班on9仔 要玩就同班狗官警犬玩
係到玩鳩普羅市民 把撚咩

呢排成日發夢 搞到血糖低曬
好驚坐坐下地鐵暈左

打錯拼音 係蛋唔係彈

留黎整水彈丟鳩班警犬啦
發夢果時

係度想嚴重提醒所有人思考：
地鐵唔係值得搞的地方

突然多咗咁多，真正原因：
明顯想將大陸地鐵入閘前
要搜身搜袋系統搬黎香港

唔好再中計，謝絕一切地鐵內的古怪行為
要睇透對家想點！

好多借亂乘機推其他狗招監控

議員唔坐港鐵，你搞黎做乜？
一定要冷靜！否則，你睇咗電影<十年>
同無睇過無分別
完全唔洞識對家計謀！

聽日搞大佢

波子都被你諗到

咪亂黎，有助燃物除時一鑊熟

Agger

有邊個想大陸地鐵套搜身搜袋搬黎香港？
無人想呀！

今日朝早發夢有份去搞 影響性唔大 但民眾反感
要認真諗一諗有冇效應 費事吃力不討好

仲有油漆

拿
籃波撚睇完勇狗輸比速龍唔好手癮起係火車站拍波呀
一陣甩手跌左個波落路軌就阻住人去上水做買賣架啦

影響力可以考慮下
但民眾反感就唔理啦
琴日和平示威都比好多人話暴力衝擊反感啦

邊到等

過左送中條例 支那想運你上去你聲都冇得出 到時搜身袋系統根本無需要 所有異見人士都已經入曬罪啦

Btw 唔鼓勵大家以搞冧交通方式攪香港經濟黎做反條例嘅籌碼
荃灣港島觀塘三綫好緊要
唔好出事啊呢三綫

可能多人block我
copy黎paste

一定唔好中計！
識絕一切藉口畀佢大陸果套搜身搜袋黎香港

你番去食你既飯啦

支持本土藝術

聽日唔開會

有班矇撚唔係好明咩叫不合作運動打擊經濟

真心唔好搞地鐵 雖然對我地冇乜影響 但其他奴性重/中立嘅人係好大影響 到時因為地鐵行唔到而俾老細屌就一定會屌番我地轉頭 話我地搞事 唔支持我地 所以都係留力等星期一同啲狗玩蛋

利申：星期一轉行做油漆佬同埋有小朋友生日 要買定油漆同氣球

你錯啦！
新疆搞咗 再教育營
係咪等於無搞 搜身搜袋系統先？
佢照搞架！

依家唔可以有咁既藉口

你想搞不合作
好多嘢做，但唔好搞地鐵

香港多數人睇野好撚表面，搞到佢遲到返工已經唔妥你，一整到人受傷，肯定個撚個道德撚上身，形象插水，中立既變憎你，讚成既就道德撚上身變埋反對立場。唔好玩呢啲

我地日日都話去地鐵站涼冷氣 班狗仔咪估下我地邊日去邊日唔去囉

傻仔

唔好再推，一定會跣親好多公公婆婆，只會傷到普通市民傷唔到著晒boot嘅警犬

貪油平嘅人就買油 單純想涼冷氣嘅人就涼冷氣 無需大台

謝絕一切藉口，俾大陸地鐵安檢行動侵港!!!
你係咪想以後搭地鐵要過X光機, 帶枝hair spray 都要登記身份證?

千祈唔好咁做!

好驚返工遲到咩你？ 你咁講法平日跳軌嘅傻佬都已經係好好嘅藉口啦

你咁講法要勸去金鐘嘅人唔好帶頭盔入地鐵先得啦 亂搞白色恐怖

暫唔建議搞地鐵
留力休息，唔好失星期日的民心

表達不滿要唔惹人厭
仲要好多中間派尚未表態
你做呢啲只會令 反送中人數減少

真係花心思，寧願將黑警惡行播到周街都知
好多人唔知道9號果日係差佬自己人打自己人
呢啲才需要宣傳

同意
唔好做埋d激起民怨嘅事
難得一哥同班警犬搞到咁7
好多市民都係同一陣線
咁樣只會搞到佢地反應

好好傾下打怪個陣點樣upgrade d防裝 檢討下仲好

好危險
萬一真係有市民因為咁整親
我地嘅優勢就冇左

你好想被搜身咩？

地鐵真係搞唔過 樓主唔好再四圍貼

你係咪想每次搭港鐵都被人搜身呀？
謝絕港鐵小動作
玩過第二樣啦！

有一奇招 等啲狗忙到仆街
學下工聯會
係全港不同地方
放啲（假）炸彈
呃鳩啲狗話有炸彈襲擊
未知是否可行

=..=

好幼稚
比個借口政府屌尻你
又唔係圍立法會
又傷唔到警犬半條毛
仲對輿論壓力有反效果

比起不合作運動
不如積極d做文宣
周街貼海報又好
上微信朋友圈寫衰高官又好（其實寫事實 佢地成家都外國護照讀書物業）

呢個有得諗

暫時唔好搞地鐵住
睇埋星期日遊行 正苦點回應先

打擊經濟最有效係提款兼轉美金
沽股票、將mpf轉北美股票基金等等
可以好多嘢做

但搞到 搜身系統搬黎香港
就會大失人心

搞果班先至傻

各有各做
無經濟壓力政府會聽你講野？
咪天真啦

咪又係啲阿嬸黎收拾，漏低個行李箱係個車站好啲

千祈唔好，如果真係整親人，特別係老人家，有機會真係命都無

到時令人反感，引起反效果，你話點好

比正皮嗰班，我唔理你真唔真心，唔該諗諗後果

各有各做
我會去涼冷氣

俾人話3毛都無所謂 宜家咁搞地鐵作用唔大 反而會俾垃圾政府針住來放大講 更重要係借機會俾班死黑警好似英雄咁出現幫班市民返工 同埋仲會俾佢地炒牌
和理非非同激進係無衝突 宜家已經成功阻到佢地開會
先禮後兵 星期日再和理非非完 下星期夠膽再開先再升級 吸取今個星期經驗下星期一定做得更好

宜家專心準備裝備物資同埋充足休息留番星期日同下星期

如果係都要做 千奇唔好 整到其他市民

拖個喼裝滅蝨噴霧同水

太多不合作的嘢可以做

甚至先前玩的 睇樓團 可以重點咁輪住玩

目標要清晰

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

呢啲野留黎俾班狗啦

係咪想日日如此？

Push

不合作運動何需搞出人命？

如何搞得出人命？

請問點解會反感？

你哋今日搞地鐵果班被人影晒樣
上晒電視
一陣港鐵出律師信
法庭禁你以後無得搭港鐵
邊個柒！？

你要玩就 睇樓團
將佢啲賣港惡行逐個捉

TK?

意外既事日日都有
正如港鐵都三日唔埋兩日就延誤 好閒

呢個我反而唔太支持，始終搞到市民就易激起民怨。而且蓄意破壞更加似爛仔行為。我咁講預咗俾人話我左膠同鬼，但我地依家正正就係要諗一個最有效益嘅做法，唔好為做而做，俾憤怒衝昏頭腦。

唔建議
玩撚死清潔姐姐

真心無

點會出 ，唔小心都出?

都要係同犬隻玩時小心，用袋裝扔太遠，狗狗會仆街

少年，你真係太年輕啦！
完全無諗過 對家點玩返你轉頭
玩嘢要高明啲！
港鐵唔係玩嘢的地方

收線啦，仲介意遊行人數？民意仲唔清晰？

點玩?

仲未計班藍絲 點你相
地鐵站一見到你屈你非禮
四五個襟你落地下打
玩嘢去第二度玩
為你着想咋！

香港不合作運動 根本唔成熟 未能達致有效影響
一小部份人進行不合作運動 , 其實唔會增加其他人一齊參加既意願

講左成個星期MTR 今日有眼睇 不合作運動發生同時 , 其他呆等既人知道發生咩事, 佢地只係被逼參與其中, 最後都係各散東西, 更遑論響應

係一個多元化社會, 貧富懸殊差距非常大,
不合作運動發動仲要發生係華人社會更加唔可能.
沉默既大多數 醒未?

千其唔好危害到人 到時民心盡失 呢兩日流既血就白費 而家已經取得前所未有既國際輿論支持 請謹慎行事 佢講左唔開會就休息下先 星期日後 仍不徹回 先再不合作運動 可以令普通市民不便 但唔可以構成危險 一間滑到大肚婆 老人家 對家又借題發揮 到時全世界指罵你

新聞見到班後生既玩上落車
有男有女柴娃娃咁
唔講以為ocamp玩on9 city hunt

除左擾民 完全幫唔到目標

各有各做 可以有和理非 唱聖詩 同勇武
而唔係目標咁唔清𥇦咁搞搞震

要不合作 不如幫手宣傳616遊行 同星期一罷工罷水課
貼海報 post去唔同platform

真心同意
其實今日地鐵不合作除左有個同伴比人拉左，市民話阻住，仲有咩成果？
係既反送中既市民係會包容既，但 咁樣只不過係消耗緊佢地既包容
求大家理智諗下自己行動目的先

真係苦心提醒今日已經被人影晒相的人
咪再搞地鐵
對家太多招玩返你轉頭
學多啲計謀，先至玩嘢！
真係為你着想咋

一陣team kill哂成車隊友，有咩謂

同意，唔好比機會林鄭同警察班仆街有位入

我覺得重要，而家政府其實淆淆，所以希望用白色恐怖鎮壓，如果民意依然緊定甚至更強，佢真心勁淆，到時趁佢軟弱再有外國制裁加乘先係一舉殲滅嘅好時機
我覺和理非、勇武/不合作 卡拉卡拉咁行動對我地形象最好

為咗保護傷者人生安全&心靈創傷
請恕未能提供傷者詳細資料/證據
但以下內容人頭保證千真萬確
有懷孕女性昨日（12/6）
喺天橋上靜坐抗議以文明行動表達不滿
乜都無做過
上午一直好地地
直到中午警方清場撤退
晚上喺醫院證實流產
警方喺醫院逼醫護人員交人想拘捕佢
好彩醫生死都唔肯提供

保留體力啦 唔好令到其他支持中間派反感 咁做無意思
星期日再出黎啦

黑警真係學足共產黨
大肚婆都搞？

百萬人遊行本身都好消耗狗力
諗吓69幾多狗一字排開，同大家佔路一樣
616除咗反送中，實大把人屌狗，啲狗琴晚開心完無耐，616又要俾百萬人屌，或多或少會打擊士氣

發夢夢見自己喺一田買咗個菠蘿搭車唔記得拎
夢見自己開PO問有冇巴打喺mtr見到
夢見放咗係土制鞋盒入面
夢見仲有張A4大大隻字寫住菠蘿
發夢怕俾強國人偷所以寫埋同胞勿近
最後尾度瞓醒都搵唔返
發夢都無生果食

我去到邊度我都好鐘意食水果嘅
每一個站都必須要食

咪9吹啦

有冇睇過67暴動？土共都叫自己反英抗暴㗎，土製炸彈唔覺意炸死咗一對年幼姐弟搞到民意一面倒，畀人叫死左仔，就算英國佬重罰都冇人同情，個朵臭咗到今日都未完全翻身

任何有機會令平民發生意外受傷嘅行為都唔好做，希望你真係識分抗爭同暴動嘅分別

大家推一推，一齊發夢遊車河

[廣傳] 614！綠線遊車河功略！

玩油跌親老人家/ 大肚婆點算呀
搞敵人唔好搞自己人
留力星期日/ 一好過啦

仲未計班藍絲 點你相
地鐵站一見到你屈你非禮
四五個襟你落地下打
玩嘢去第二度玩
為你着想咋！

轉場啦！

今早做路人返工有感 市民真係會少少反感 始終唔係個個明白 佢地無expect搭鐵都遇到protest 一係就搞D顯眼既又唔應嚮咁多普通市民既野 目的只係draw 社會attention 同輿論壓力 個人認為P牌揸車幾好 又顯眼 又無地鐵影響咁多低下層大眾 通常揸車既人 普遍學歷高d 都明你做緊咩既 但呢招不宜成日用 始終佢而家stop左唔開會 建議繼續留守天橋對峙 一放工就多人黎撐 到星期日又會空群而出

而家全世界都企係學生個邊 唔好做錯事扭轉局勢

倒落馬路唔怕導致車禍？
搞還搞唔好搞出人命

Disagree

最擔心係出人命
香港人最敏感係呢樣
一死人，你幾有道理都冇用
班狗已經做晒示範，唔好步人後塵啊

你覺得塞個一陣影響到經濟咩 唔好咁天真 但要失人心只需一秒

其實今日好險
咁搞10點都唔夠人, 只係 cancel 左
雖然話搞果班都唔會衝, 但係多個人就多個人
1000人同10000人都已經好唔同

繼續統計發夢人數

成日發夢會好辛苦架,冇特別改變就星期一先再發夢啦

其實而家已經draw咗全世界既注意
而家集中番穩定民心會唔會更加好

人數係顯示民意的重點 足以影響輿論 係非常重要

呢個行動除咗搏割席之外，我真係諗唔到有咩用

全部榨菜

我最鍾意拖gip去尖嘴銅記shopping

ＧＩＰ呢啲我唔反對啊
但油真係好容易有意外
到時一個屈尾十民意逆轉就唔好，搏唔過

唔好搞住 呢個時候民意吹向緊我地
等埋星期日上街先

個人認為搞到變煩膠就無謂啦，今次都迫到支那同成個政府割席再割席，都要俾d時間佢地消化下，真係照推先繼續都出師有名

各位巴絲真係唔好行呢一步住
影響普羅市民，輸既就係我地
暫時休息發定多幾個靚夢預備下
一有咩異動, 勇士們就會出黎
相信大家
團火係唔會咁易熄

啲油留黎餵狗好過啦

之前我見過TBB D 劇，推推下架手推車，成車橙跌到成街都係有排執呀陰公

過左星期日再算 跟民陣

如果唔比人捉到
呢個方法其實好好
一來好影響交通
二來修理 維持都要人手
但好似好難係無目擊者情況下做

利申:純討論

我覺得真係唔好
你地要嘅係noise 唔係要位俾人入
依家民意係夠清晰，但係呢種真係會有反效果
keep住今朝嘅地鐵行動唔好咩

利申：612有發夢食左唔少煙彈

冇用嚟講哩個活動都幾fun，多謝您為大家帶來歡樂

呢個真係無必要 集體仆街巳經有成效
你咁樣做變相分化巳團結既各方

其實好危險 啲老人家跌一跌會好大件事 唔好啦

無錯
真係跌死一件
成個運動可以玩完

一陣捉棋捉到"扇"親個呀婆，之前建立嘅國際形象無幾成

仲玩榨菜.. 一陣俾對家陰一陰你就HIHI

有冇人去機場食野？

Exactly!!
你話發夢阻地鐵關門都冇咩所謂
始終件事你控制到
啲油、波子你點控制，點知會唔會跣親人

嚴重起黎搞到炒埋車就唔駛旨意再有人出黎

唔太支持
612後
而家全世界都望緊我地 暫時立場較有利
今日既搭地鐵 最多都係堵塞時間
但你個idea會有機會會整親人

發夢如果啲波子跌左入路軌會點，一定好麻煩了

唔好搞咁多住
會有民怨

去機場購物啦 仲實際 頭先講講下又冇左聲氣

大家要三思啊

阻塞港鐵只會令市民反感

（重要必睇）下個戰場係民意戰

其實地鐵阻關門都冇咩大作用 市民又會有少少反感 始終地鐵多勞動階層 未必明白你抗爭緊 而家佢休戰幾日 大家都叉下電先 建議繼續留守天橋對峙 一放工就多人黎撐 到星期日又會空群而出

而家全世界都企係學生個邊 唔好做錯事扭轉局勢

係呀, 炒埋車你地就係玩到過左火既年青人了

玩呢D野咁低能,如果銑到D老點算呀?

呢幾日抖下先啦
btw最慘應該係清潔阿姐

唔好搞埋呢啲野 一陣大肚婆同老人家咁樣比你扑親真係大獲 變相星期日就真係無人支持出黎遊行架啦

唔好啦 抹死D清潔姐姐

搞到民眾反感做乜9

呢個都係，係咪話想阻礙經濟向政府向施壓，真係阻到? d打工仔你阻幾多就O番幾多T,無效果之餘屌多你兩錢

出面話民意戰，所以地鐵唔好塞住暫時，講真要返既總有方法返，咁只會令佢地屌我地，如果你地係地鐵唔塞再同佢地加油打氣，同時呼籲下佢哋，用軟性手段可能仲好，如果警犬咁都打9我地，大家有眼睇
非五毛、左膠

贊同呀

為促進香港經濟
請大家一齊鳩嗚

無錯

星期日前要一直累積民意 集好準備物資 做好文宣

等更多上次無出到既市民星期日都出黎行先係最關鍵
而唔係做更多引起民怨既事

每一個行動都要三思 樓主我係真心唔建議你呢個行動 所以請唔好再係各post forward

每一步 都背負緊全香港人既努力！

大家加油 星期日見！

停 止 擾 民 ， 集 中 宣 傳

整親埋自己友tim

有心不如地鐵出口派傳單叫人星期日遊行
小市民未必咁 update

停止擾民啦 聚下人心先啦

其實都係，唔係人人都Mon住連登
不過都要簡介吓點解遊行（e.g. 惡法有咩影響）
之前好似有啲圖幾簡潔，應該好啱用

巴打同意

喺街貼下播下d警犬呢個禮拜d威水野

真心睇新聞都覺得 ON9

比正皮果啲聽日真係唔好癲到咁
真係人命分分鐘比你咁搞害死人
我地全部都係罪人
留返星期日再戰啦

過在星期日先啦

遊行日期, 地點, 去到金鐘散band 都得, 最緊要人
要佢地知道和平理性非暴力, 行得放心先得

跪求打算去geh人睇一睇

依家對家就係不停搵你地既弱點同衰野
更加唔好亂黎

宜家交比和理非同文宣巴絲發揮最大作用，打好輿論戰先！
勇武同不合作巴絲們先休息回血！星期日儲夠氣出元氣彈！

成日發春夢做乜鳩呀，不過春夢係正既。

呢樣又真
你想佢地出嚟行，首要條件就係要佢地行得放心
佢地放心，隨時會叫埋其他人一齊行

真係唔好
你搞傷/死左一個即時玩完
唔抵呀兄弟！

懇求各位，星期日是上班族上街遊行的時候，不要連佢哋嘅支持都失去
謝謝

真心唔好，呢樣會減好多分，留力星期日

覺得咁樣唔好 可能會搞到分化 騷擾到其他要翻工嘅市民

我覺得呢樣野要好小心 好多老人家
其實成件事關注度已經好高 冇乜必要再做呢啲小動作 真係好易弄巧反拙 我覺得可以先冷靜下 要搞大嘅星期日一鋪過效果會更好

CCTVB 捕撚住你地點搞事
影住冼倒一兩個都有排佢地講

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

你宣傳記得話上星期遊行成功推遲惡法一星期，階段性勝利

pishhhh

我地就到高地你都唔想跌返落嚟架，停止塞地鐵啦，星期日係民意戰，要集氣啊

發夢有人同我講油紅綠燈都有用

另外油呢樣野 咁倒法 會唔會清唔干淨搞到殺唔停制抄車？
要搞都係閘口 唔好係月台啦 不穩定因素好多 危害普通人性命

聽日無會開架啦，
市民只會覺得係有心搞事
儲民意到星期日穩陣呀
一子錯滿盤皆落索呀

唔好搞住

唔好再搞無謂野，有多餘錢買油留返下次開會啦

係都唔係依幾日搞

同意， 現階段咪搞不合作運動拖累民意， 留力集氣整裝， 真係有咩事支援好過曬時間搞依d野

點解呢

真係唔好搞住啦 儲度氣、儲度火去星期日遊行啦
要搞都最多學d廢老咁係公共交通上大聲播片
播番警犬d惡行好過啦

不過聽朝真係mon住建制
好9鐘意彈弓手
晏就話開都夠2讀啦

唔好攪住啦

唔好呀，只會惹來越黎越多市民討厭
最後比對面有位入架咋，大家休息下先啦

aggre

適可而止 明天不是一個好時機

搭地鐵安全至上！

停停先 過左星期日再算

各位
我好同意各位嘅理念
希望為香港出力
但請唔好繼續攪地鐵
現時社會仲係企喺抗爭者呢邊
認為我地係為左自由嘅理念去抗爭
仲要俾警察打到頭破血流
但經過今日cctvb報導之後
市民大眾嘅立場開始轉向
認為攪地鐵係影響民生
cctvb繼續加鹽加醋
變相令抗爭者成為滋擾市民嘅黑手
試諗下
一般平民都係用地鐵番工
而佢地遲到就冇左勤工獎
工時已經長
番工仲要俾人阻多半個鍾
到最後就會怪抗爭者
時間耐左
就會好似當年佔旺咁令到市民討厭
而家國際社會已經關注我地
大家俾啲耐性
唔好再做損害平民生活利益嘅事
有錢同議員都係有私家車坐
唔好攪到平民

copy人地

唔係呀.. 真係可以停一停，諗一諗呢.
損人，係做到， 但利唔到己呀

連登好多人睇同moon，個別事件你要做請用個人名義做喇

d 前線人員博埋條命去咩起100萬人既期望，幫你對抗黑警，你就搞番自己人... 你睇新聞琴日兩個阿叔本來想支持唔同既表達方式，但都呆左。

你塞左港鐵，同黑的係黑雨/八號風球無分別... 港豬一樣係港豬，番唔到工最多去麻將館打多8圈。 更何況都無會開你估佢會無喇喇醒左同你stand by ?

記住 你發緊夢咋
香港交通系統咁完善點會癱瘓呢

呢兩日冇會開，唔好搞，鳩搞冇道理，過咗星期日先

其實冧太子至中環呢幾個站已經非常大獲，再唔少心大圍站又出事咁就真係多謝晒，可能搞到好似山竹過後咁。利申：檢討鐵路潛在危機意識

發夢要發啲安全啲嘅
我發夢見到呢個好危險
踩到跌親真係可以穿頭

103萬人民意有用嗎? 就算多人支持，政府會理嗎?

唔好住

103萬人民意有用嗎

割緊席啦佢地，仲迫到佢地連聽日都唔開會，真係再硬推先啦

可以睇睇先再瞓覺
或者今晚會一覺瞓天光唔會發惡夢住呢

係 呢啲行為 對老人家同大肚婆真係好危險
唔想因為咁反惡法變千古罪人 人命黎
良心真係過意唔去
屌尻啲警犬仆街射人攞人命之前
你想咁做真係用個腦諗下

有無睇張建宗話唔怕

同埋只係提修改

樓主

你急緊既都係目前香港人所急 大家都係同一陣線

我見你禁夜仍然推post 我知你好想發夢

但我仍然強烈建議 呢個行動 請唔好做
呢幾日既不合作運動 可免則免

請保持理性客觀

當務之急 係聚集人氣同物資 食住個風向 準備星期日既遊行

唔好 過左星期日先呀 而家要民意

集中616宣傳先，停止阻人返工
全面宣傳：街站 派傳單 邀台、日、韓、馬拉人嚟香港一齊遊行

認真， 唔好流到市民d衫都濕晒，
發夢覺得只流去應該受既人到

請暫時擱置不合作運動

push，但發夢得小心d，唔好失民意

又岩

正解

佢梗係要咁撐架，林鄭都推左俾佢頂住啦，之前張建宗有鬼咁多出鏡咩，最緊要係支那唔撐，分分鐘過兩日林鄭腳痛呢，睇定d先啦

我求下你地唔好咁做
依加民意傾向我地
依加進行不合作活動只會削弱我地自己
點都過左星期日先

發夢聽日見

依家都講明聽日唔開會
佢地真係唔怕就唔會理你
襯住今日人少少過左條例去啦...

依家政府內唔支持、外有咁多國家出聲
連高官收收埋埋嘅錢都未必保得住
佢地真係唔驚?

依家做錯乜野民意一逆轉就瀨野架喇...
唔會因為條線塞多一日做到乜野成效架...收手喇
有乜野等到局勢有變化先諗啦...

有時靚牌唔需要一次過打晒出黎
留係手, 對方唔知幾時打出黎仲有效...

個重點係對象，係對畜生。 向自己人報復唔岩呀，wrong way !

每個人既善於既表達方式都唔一樣， 而每一方都好重要。就算唱足兩日既聖詩團貢獻好大。今次拎到超過100萬人既permit ，支持聲音相對大， 有助每一個人有更大既自由度去爭取我地既權益。

特別係立法會都唔開既情況下，唔好比人challenge 我地既目標同目的。只有控制立法會既票數先得。 而如果你想件事work 就要訂制有針對性既利益抉擇，而唔係用威迫手段去強迫。

我希望你留力先，萬一你比人搭左輸既會係整個社會，因為我地會立即失去最小 40% 人既信任。

出埋波子又離譜左少少喎咪玩膠，今日少見成效已好好

過左6.16先好無

懇求各位
星期日是上班族上街遊行的時候，請以爭取佢哋支持為先，團結一致
謝謝

好 星期一再黎過

唔係話想內訌
但你哩個油油行動真係好ON9
上面都有人講
整親自己人 搞鳩清潔工
一個唔覺意跣親大肚婆 / 阿婆真係攞黎搞
唔係話唔做野 但唔好再搞油油行動好嗎
停止推PO由得佢沉啦

呢段時間唔好攪咁多野啦,等黎緊星期日好多一家大細,有老人家都一齊上街
到時又係另一次既一百萬
你依家咁樣會攪到部份人反感,唔支持我地

今日少左咁多人其實可以硬通過
但都冇發生到
建議大家聽日都係去野餐行下街
唔好搞交通

星期三既事已經激起好多人6.16出黎架啦
睇埋星期日再作打算

依家情況 星期日人數緊要 話知打卡 廢佬睇熱鬧
建議唔搞住

同意

唔好搞民生住，睇政府點做，遊完行都冇用先再升級

好多人都講左而家係輿論戰，大家和理非爭取支持，俾義士休息

唔同意住

要打勝仗籠絡人心好緊要
集中火力6.16啦

我唔覺得正 普通市民搭地鐵返工就搭地鐵返工 見暈撳制落車 夾閘 人多上唔到車 正常
倒油 波子棋 多左了 危險： 其他乘客安全+民意

咪啊 咁做只會失去中立市民既支持
留力星期日啦

唔好咁做

普通市民搭地鐵返工就搭地鐵返工 太多人等幾班車正常
倒油 波子棋 多左了 ，危險嫁： 其他乘客安全，滑倒意外+民意

唔好搞住呢種不合作運動先
難得全球狂屌政府黑警
我哋要贏民意！

聽日都講左無會開，留下力，星期一先再黎過

屌，咪撚咁玩啦，有老人家大肚婆同細路㗎。用下腦好冇

麻煩大家停一停先，星期一先再發夢搭港鐵，但咪撚油油

我建議暫時停止所有不合作運動

咪撚再推！
有機會啲人淨係睇第一版 以為會有行動
一切等到6.16過左 再作打算！

民意係助攻，要求針對性手段令議員改變真係要施。

可以考慮方向
1. 今獲過到，下次議席就好有大改變。
2.中央話唔係搞手大概，割席左，無盲撐必要性
3. 用條例去填補法律空隙，本身有機會引起更大漏洞
4. 無人想為引起衝擊立法會，百萬示威付責，trump 個句對平民無影響，其實政介都會比人笑，政治價值

玩還玩都要小心啲大肚婆同小朋友先得

大佬 真係唔好發夢住
起碼再開會之後 星期日之後再發夢

整左d 圖
睇下有冇用

請各僧侶入來，一起到金鐘，普渡眾生。

呢個過左少少位，老人家／傷殘既跣到點算？同埋令人反感禮拜日少左人出就唔好

咪玩啦 老啲個啲跌一跌就無命
你玩地鐵門最多拖延時間 唔合作
唔會有生命危險
波子同油真係有機會整親人 害人不利己
咪俾位人入啦

油油行動，好可愛

好似真係好d 不如幫手推
好似好過搞地鐵
冇咁失民心
求指教

打民意戰 唔好不合作運動plz

正嘢

我覺得不合作不用停
但地鐵油這種會有機會令一般市民受傷嘅，目前真係唔好住，目的係要政府撒回，而唔係俾人當係暴徒（暴力留番比解放軍，如果中共夠膽出）

除了良心過意不去外，還一定會令和非理及社會輿論倒向另一邊，難得現時可謂全世界都企係我哋呢邊

癱瘓地鐵最好的辦法是齋坐唔落，但一來人數唔夠二來已經失去最好時機（之前醞釀大罷工罷課但都唔成，如果有好多人罷工，咁罷工嘅人就可以坐地鐵另到剩低嘅人不得不罷工，如果無法做到完全癱瘓交通，只係延誤，咁只會令到仍然需要返工嘅人不滿）

而且與其搞地鐵不如去機場野餐，論影響機會比地鐵大得多（可參考另一 帖）

搞d路線唔好搞著香港人既得唔得

屌你老母你班人真係戇撚鳩 咪搞咁多嘢啦傻閪

其實一條東鐵已經....望下山竹個陣發生咩事

咪撚再搞
阻自己人去金鐘
阻無辜平民返工
溫和激進咁難得團結到又比你班弱智搞散
就當你唔係鬼
我一定捉你去驗智商

無會開咪阻住自己人

支持同建議：
之前成功回收的物資特別係個人保護裝備，可係星期日大台遊行時派返出去,但真係講明有覺悟請拿，唔擺錢箱之餘反而送野

暫停所有不合作運動

( Show Blocked User - 夢中大師 )